如果哥哥梅姐重係到,個集會會唔會有份出席

會,佢地奶共
唔會,WFC中國

好掛住你地
早死其實都算好事來..

當年六四得番邊個重係到???
唉
哥哥好似冇去

梅姐一定唔會，好似過身前幾年都唔肯番大陸搵錢
哥哥唔清楚佢政治取態

死人都要攞出嚟講

何韻詩同梅姐一脈相成

唔洗估 人已經唔係度 會奶共亦唔出奇

佢地都叫自已中國人

問下都唔得
連登咩事

反而鄧麗君就一定會

中國人=/中共人

何好勁

唔知會唔會發聲保我地

hocc其實咁有heart出黎搞社運，應該都係承繼梅姐遺志

WHY

但哥哥香港出世去英國讀書叫自已中國人
係咪默認?

打錯，係唔會

梅姐娛樂介號召力肯定勁過何cc！

人地hocc加拿大長大
番黎保衛香港人，不問回報，寧願唔番大陸搵錢

d廢老就見回歸就去加拿大，回歸後就番黎搞死後生仔

何應該去選立會幫我地

一定會

哥哥係gay
唔覺會埋建制個堆
應該似明哥

咦
發現首席FANS啊美重未留言

回憶總係美好
如果班偽人全部响64果一年之後死
咪全部做聖人

而家要佢哋變晒撚樣

PSUH

談伯不嬲奶共

大家點睇梁家輝?
一日跌落神台
鍾同佢都同哥哥熟

無人答到，佢地在世果陣中國市場未有而家咁有錢，但我覺得佢兩個唔會撐警，有機會沈默就真

黃耀明係咪唯一一個1989到而家立場都一樣既人？

咁又唔好，變政棍

其實我係中國人呢句唔係一定係講緊我撐中共 支持一黨專政呢啲意思
雖然今日好多人講呢句都係咁既意思
但另一角度 你又唔會話我係炎皇子孫咁樣 咁係得我係中國人呢句姐
加上留意返當時時代等情況 黃子華都會話我係一個中國人 但相信絕對唔係講緊上面個意思

順便討論埋家駒danny同蘿記

哥哥覺得自己係中國人 係因為佢信血濃於水
佢在生果陣中國仲好噏耷 所以明顯唔係為錢
同埋 佢不嬲係個正義 價值觀又好既人
今次事態發展成咁 我信佢會企係我依邊

如果佢兩個仲在生 而又發聲保護我地 我想知其他個啲老明星今日會係撐警定反送中

有咩好問
你唔落去問？

大佬呀 你唔好咁啦
開呢啲post意義何在 邊個答到你
洗唔洗落陰間問佢地點睇？

哥哥唔會啦 思想開明
比賽唱American pie

鄧麗君1991年在金門向大陸同胞喊話

佢老竇係中華民國國軍

屌真係睇到你 見topic都知你實幫哥哥defend

當年雨傘運動(革命)之後都有人叫阿菇選議員
但佢半年之後話不了
不過依家如果佢真係選應該都DQ

Btw樓主原來咁低質開垃圾post

佢本身係反共，又係國民黨人，點解會支持

08年時高登仔都係咁，無得講

會

好愛黃耀明

向氏阿爸都係 但向氏呢？

我屋企有個exact7ly你形容嘅廢老

08年好多香港人都話自己係中國人啦

大把

見d 1990至96年去加拿大
之後02 年左右開始回流個d

送完中，送完又應該番加拿大

我2008奧運都話自己係中國人啦
見中國隊贏金牌好開心tim

中國人係cultural identity
唔係我地對自己既national identity

梅姐應該唔會
哥哥就唔知...因為佢都拍過紅色戀人

人地台灣人來

老實
咪話學Hocc或者明哥出嚟發聲撐啦
唔出聲已經好難得
睇返14年有份唱《撐起雨傘》嘅人：
Pan / 林夕 / 葉德嫻 / 黃耀明 / 何韻詩 / 馮翰銘 / 謝安琪 / 周國賢 / 盧凱彤 / 方皓玟 / 黃靖 / 黃馨 / 6號 / 阿偉 / 泥鯭 / Yellow / 雞蛋蒸肉餅 / Tim Lui / yukilovey / 苦榮 / 何丙 / 何山 / Yamanyamo / Goro / Frankie / Kamkin / Sogun / Francis / Ivan / FilMe / Kacey
其實最紅真係得第一行嗰班
今次謝安琪都唔敢再公開撐
只係換黑色相暗地支持
香港娛樂圈染紅得太緊要

高志森條撚樣仲用梅艷芳既野開劇，消費死人，屌佢老母

今非昔比啦

周仔呢

一線一定唔會出黎架啦
台灣d一線都唔會出黎話紅媒

美
岩阿

鄧麗君係反共

唔知哥哥既政治取態，不過可以肯定既係佢一定係企係香港人呢邊！

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

前兩日出咗首撐，我都有一刻感慨
五年過去，原來得番夕爺，hocc同明哥仲喺我哋雞蛋呢邊

請原諒我，我曾經都有一刻以為自己係中國人

真係唔敢講
周星馳老伯而家都奶到仆街

黃耀明

仲有鄧麗君呀

哥哥同耀明係好frd底
你話呢

You either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain.

早走係福氣

陳百強 鍾保羅 羅文呢

鄧麗君講過大陸一日未實行三民主義佢一日都唔會返去

葉德嫻 黃秋生？

1989年，梅艷芳憑《胭脂扣》獲得第八屆香港電影金像獎最佳女主角獎；同年，八九民運爆發，梅艷芳積極參與，在黃雀行動中出錢出力[8]，結果被中國大陸封殺十年，因而要辭演關錦鵬為她度身訂造的，後來獲得多個獎項的電影《阮玲玉》。

十多年後不少明星開始拒絕評論事件，她自言仍是「民主運動的忠貞分子。」她曾說：「如果我在支持六四方面半途而廢，就會好浪費以前所做的一切，如果我現在放棄，就連一線生機都沒有了。」阿梅說她現在是賭一舖，「我本來已經拿了加拿大passport ，一兩年後會過去居住。六四之前，我會積極去申請居留，但六四之後，我考慮得好清楚，我不要去。我不是那種拿了passport才敢站出來，講說話的人。我搏到九七，在這段期間，我仍會留在香港，盡我最大努力，這麼才說得上無悔今生。」

沒有太陽的日子(1990)：
//葉德嫻：「我完全不覺自己是中國人。胡耀邦是誰？楊尚昆是誰？李鵬是誰？我只認識毛澤東和鄧小平。胡耀邦死時，電視上很多學生拜祭他。5月初我由康城去巴黎，飛機上看到報導說解放軍入城，北京市民擋坦克車、送飯給他們吃，忽然覺得好難過，後來才知我流著中國人的血。6月4日後，很大感覺是一切都不再重要；最重要是中國人怎樣才可步向民主。我以前不認識甚麼是民主、人權，所以六四後積極找書看，希望惡補一些所謂常識。本來我很緊張兒子，六四後覺得不必如此。如果他有智慧就有，沒有我也不能送他。」

佢後期有上過春晚，亦有講過覺得大陸進步緊:

人嘅嘢好難估計，佢都同倫伯荷蘭叻好friend。唔好估了，早走係福氣

香港人加油

真 不過班廢老無讀過書唔會明

秋生仲貼咗一張好值得紀念嘅相，就係當年28歲嘅佢參加支持八九民運學生活動嘅相，相中嘅佢頭綁白帶，貼住交叉黑膠紙封嘴，左眼下面仲有一滴假眼淚，一切可謂盡在不言中。

記得佢係ig story post過佢自彈自唱年輕人們

連登仔on9到幫死人表態。弱撚智

舊時中國人呢個名未有咁臭

有讀過書係好緊要
讀書係學critical thinking

哥哥一定會

香港好多加拿人港人回流
明明好多都係因為老竇老母所以先有加籍
搵錢就識香港搵 喺香港生活 到時搵夠返加拿大話知香港仆街
去外國人哋問佢咩人就話自己Canadian 好撚嘔心

仲要話香港人搞事
佢老味
渣住外藉又唔係外國勢力?

有部部會post下香港遊行相話好感動嘅
不過好明顯係抽水過咗就post飲飲食食

梅姐唔會為左錢架！
個陣64之後大陸搵佢拍戲佢都推哂

香港女兒

其他唔知, 家駒一定唔會

BTW, 今日係佢死忌

呢d都無乜野
話人搞事個d加藉廢老最乞人憎
自己係資產階級 攞完香港著數
就打壓下一代 幫佢自己仔女踩住香港人

林夕呢？
佢一向敢言

hocc繼承咗梅姐嘅意志，我絕對相信梅姐唔會

哥哥就唔想估，只能說佢停留係最美好嘅時候離去比我地懷念佢已經足夠

佢真係為錢 但我覺得佢唔會話後生仔九唔搭八

梅姐當年因為64事件企得好前，又到外國義演幫佢地籌錢，同埋高調放棄大陸市場

唔出聲就算

係
何況都搵夠。如果唔係遺傳病 真係unun腳食到老都得

我都唔能明你班撚樣
奶共可以奶到有幾十倍月薪你地會唔奶
幫埋死人表態on99

咪撚屈鳩哥哥啦，
近呢十年嚟香港人先認清中共真面目

嗰陣關錦鵬套阮玲玉原本係請梅姐做，但係因為套戲一定要上海取景，梅姐唔願意喺六四平反前踏足大陸，所以推咗。

其實佢一早已經喺自己啲歌度表哂態
消化不良 在天之靈
同埋梁烈士過身嗰排佢有出ig post 不過冇講到好出面咁解

佢地唔靠大陸都紅到發紫去外國
依家香港式微 班暗星奶晒大陸拍大陸嘢先發到圍

邊個話梅x唔會，佢95年有上廣州開Show，係衰唱壞女孩先再俾支共再封殺

同埋佢99年有上垃圾春晚，02年有去上海開Show

夕爺唔駛講啦
一向有寫開文屌柒政府

Beyond 3子
黃貫中 王家強 葉世榮全部隠晒形

你估我似撚伯咁撚廢咁撚冇腦咩

哥哥呢種品性善良既人
一定會撐學生...

梅艷芳曾一度被傳是大陸封殺的重點對象。1989年六四事件之後，香港曾一度傳出消息指，梅艷芳因帶頭支持北京學運被列為中共的「黑名單」。然而1989年以後，梅艷芳的確有在大陸登台演出。當中比較突出的，是1993年全國巡迴的減災扶貧義演。當時在北京人民大會堂舉行的演唱會中，梅艷芳與譚詠麟擔任壓軸表演嘉賓，風頭一時無倆。相關短片在2004年梅艷芳紀念特輯中被回帶，令網民對當時梅艷芳能在人民大會堂如此出位表演感到詫異。

STAND BY ME／你是我的女人—梅艷芳&譚詠麟

STAND BY ME／你是我的女人—梅艷芳&譚詠麟

及後1995年，梅艷芳在廣州開演唱會時演唱了一首當時被大陸禁唱的《壞女孩》，以至於事後七年之內被大陸封殺，並失去在大陸開演唱會的資格。雖然1999年梅艷芳有份參與中國中央電視台的春節聯歡晚會，但直到2002年，梅艷芳才在上海開了其生平最後一場大陸演唱會。[13]

梅艷芳逝世後，前六四領袖吾爾開希抵港出席梅艷芳喪禮，亦引起了不少爭議。[14]及後多年，大陸對梅艷芳的態度近乎緩和，甚至一些地方電視台也仿效TVB，製作了很多有關梅艷芳的紀念特輯。《壞女孩》也因為成為一些內地選秀節目的必選歌曲而「自動解禁」。

外界認為大陸對梅艷芳的態度之所以反反覆覆，主要是因為大陸有關部門明顯持雙重標準，亦有一種說法是，部分大陸高官亦是梅艷芳的忠實粉絲。

唔詆譭佢人格
但呢個好似只係都市傳說

佢地個個年代係大中華主義，堅係愛國唔係愛黨。佢地會話自己係中國人係堅。但唔等同支持極權主義。老一派民主派都係咁，你可以話佢地發夢，但係分得好清。當然之後好多都變左質，例如出席撐警集會個幾個老野

醒撚過你啦 你有人咁多錢咩

鄧麗君生前仲晌金門叫人黎台灣感受民主自由
一定會?
佢訓醒未?

成班二三線

家駒就一定會出席

呢個肯定會
同時班大陸人一定會狂屌beyond

好失望
希望梁朝偉唔係咁嘅人，但佢哋又好frd 唉

呢個撚人哥哥在生時都屌過佢

收撚皮啦 5毛支那豬
撚伯岩你班7頭

拎死人出黎擦存在感？
尊重一下啦

黃貫中老婆仲要返大陸用周星馳前女友個名呃飯食架

哥哥政治冷感
但應該都係會默默支持香港人

suppose同性戀既人係幾aware人權依樣野
送中正正係人權問題
不過只係suppose je
人都走左 講黎都冇用

我都政治冷感，但雨革同6.12都不受控制咁企學生果邊，我相信有人性既都會

Endy 都二三線

上去做嘢≠奶共

yukilovey